點解台灣PTT會突然間一個月內變成反美國反香港的支那論壇？

記得去年反送中事件
什至幾個月前總統大選時期
PTT都係一面倒支持香港
但係而家去PTT睇，有關香港同美國ge post
全部都係咩"港仔食屎" "香港暴徒" "美國害怕中國" "TRUMP龜縮輸唔起"之類的五毛言論
究竟發生咩事？

試下登岀咁上連登，五毛一樣多

不嬲台狗都係咁樣，不意外。要記住台灣人=支那人

你一話移民過去
即刻變臉啦

你打開緊五毛既post

多五毛

上年咁關注咪因為個選舉

台灣ptt滲透比連登嚴重
韓國魚咁弱智
有成40%支持率係好痴線
ptt好撚多鬼架

但係上年開始PTT已經唔開放注冊新ac

五毛由香港牽到台灣仲係五毛

韓國魚單野就知ppt好多大陸acc

唔，我被分化了。 Well done.

有班香港美國戰狼撩事鬥非

0.5 已入帳請查收

全部都係咩"港仔食屎" "香港暴徒" "美國害怕中國" "TRUMP龜縮輸唔起"之類的五毛言論

分化撚食屎

你睇嗰個板係咪叫hatepolitics

ptt 啲五毛多過連登
去 dcard 啦

其實全部都係帶風向

中共流亡特工王立軍都講左 至少20萬隻五毛係台灣討論區ptt帶風向！

中共間諜爆料：至少20萬隻五毛 分化香港台灣兩地關係!!!!!!!!!!!!!!

連登都唔少number 好前既ac成個五毛咁啦

戇鳩
五毛呃錢

PTT八卦版呀政黑呀應該得返一成係正常用戶
其他都係紅藍綠網軍

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

no
我係去gossiping
search"香港" "美國"
幾乎呢一個月全部都係反港反美的post
明明幾個月前仲係正正常常一面倒支持香港

樓主連圖都冇只得把口，低級分化撚

樓主可唔可以pin 呢個

好

我覺得係五毛入侵

五毛打fake news戰

同上開連登以為香港獨立係全港共識一樣

連圖都冇只得把口，低級分化撚

你將連登個問題放落ppt到就明架啦

同埋台灣重要過香港，五毛遍布各大社交平台，個人數係你想象唔到咁多

台灣人會反美？
香港人最鍾意移民英國、台灣人就絕大多數揀美國

五毛用下腦，要扮都扮似d啦

樓主係五毛，佢啲post 全部都係分化

On9 yahoo台灣中資架

樓主開啲post
似係想帶風向

連登夠話P牌啦
但係你都見到好多冇P牌嘅五毛啦

支那有錢鍾意買乜都得

會員編號 #251945

因為你剩係大選既時候上ptt, 大選前既ptt都係好憎香港人

Block 分化

雖然我多謝台灣，但自從Pokemon中譯一事之後我對台灣人真係冇乜好感

一早比五毛入侵左

朋友你睇咗條片未？我建議你睇曬先再講

yahoo jp 都有好多日文留言笑9香港人
但禁開過往評論一睇全部都係中共5毛
清一色評論中國新聞 其他本地野一概唔留言

台灣啲forums都大撚把三毛打手收錢做嘢玩分化 之前都有新聞報過
再加埋有啲係真係真心 你望下條魚咁垃圾開咁多空頭支票都成五百萬人投就知咩事

屌你開親都係分化post
如果你唔係五毛 好難想像你現實係個點既人

你睇下上年六月連登同依家連登？
中共維穩費咁貴唔係無做野

我日日上ptt都唔覺
到底邊個post啊

你吔屎啦閪人

Push

唔好睇少網軍勢力

痴線開個post問下點解PTT會突然間咁多支那五毛post都俾人屈我係五毛

記住你係毛

樓主不敢面對

起吓樓主底
樓主d po
大部分係 分化台灣、澳門

不推文

登出有咩唔同？

帶腦comment ok?

所以真係每個留言都加一句"天滅中共習總入獄"類似說話分5毛好d

Show翻晒block咗既人

好老實講
台灣主流係支持香港 但人地支持香港唔係老馮
好似上次台灣車站搞和你sing
其實PTT好多台仔屌鬼
跟住近排迫toyz表態果單又搞到唔少台仔反感

請善用不推文回覆

咁輕鬆就捉到一隻

三毛叔叔你好
希望你快中風

巴打好波

樓主可唔可以pin 呢個

呢個就係一個好有力嘅證據 五毛係台灣網絡上帶風向

食屎五毛狗

Pin

因為班1450 選舉之後就收哂工了依家佢地WFC香港咩
之前捉左幾千個account 都捉唔曬仲迫版主落台

抓出數千個卡神PTT帳號 八卦版版主慘被肉搜下台

請培養起底習慣，唔好幫五毛樓主推post

可唔可以諗一諗，突然間有一班台灣人話黎移民香港炒貴哂 d 樓，你會唔會反對

又浪費一個account

我愛中國,我係中國人

台灣一大班被人滲透左既親中人士

但選票反映反邊邊先係主流

pin pin

請給來源

台灣人與支那人無關

?你要移民嗎

韓粉比較少上網

有IP限制

這是針對支那五毛的批評

懷疑

偏紅

有幾個一聊到香港就特別爆氣的
但的確我早兩天真的有看到一篇整板在互罵綠蟑螂白蟑螂的文

在哪裡?
連結

相見好 同住難

突然一百萬台灣人來香港
你都

可能是香港朋友不懂台灣網路的用語
很多台灣網友喜歡用反諷

白蟑螂是?
1450跟綠我都知道意思
還有怎麼會有綠共一說啦?

咁連登都一堆假膠
結論而言上網勿認真
人地投票民意先係真實

台灣經濟都唔係好
班手足過去無形中係影響到佢地搵工同搵錢
當初支持都係食花生
而家你影響到佢自然嘈
人都係自私的

支持香港
但是台北車站中庭廣場目前禁止群聚

還是有新市鎮可以容納

收皮啦 5毛 唔撐就係支那人？

白蟑螂是諷刺柯文哲
因為他說兩岸一家親
諷刺柯文哲是白色共產黨

可能關罷韓事? 支那網軍再出動?

藍屍同大陸狗急近
最近不停扯開視線

我也常看不懂香港朋友的反諷

只要香港移民有貢獻
民主國家都歡迎

確實有支那五毛分化台港

其實我留意開台灣youtube界
親中基本上都冇市場
自從大選完左班友收晒皮咁濟
唔知係咪真

咁就反映左台灣主流民意
班反美親中只係藍營班滲透撚/bot

沒錯
台灣youtube界大多數支持香港

因為北京認為香港已經under control，啲資源調返過去台灣

好多五毛

支共調解放軍來台灣比較實際
我認為樓主是在搞台港分化

ho ball

結論而言
睇班nobody係留言版鳩噏
去判別個民意is on9

你都識講五毛

佢呢招叫"製造"既定事實,

例如,有D野事無咩問題,
佢地先搵人出黎炒作爭論,
但係炒作爭論失敗,
於是再搵一批人出黎話"因為有爭論"所有有問題

中共常見手段

台灣也常有用假證據汙衊蔡英文、陳時中的
結果調查局查出IP來自中國

中共滲透台灣成三四十年會唔會上年先識註冊PTT

呢個星期突然間台灣香港都好多搧風點火post

不論如何
香港朋友要先兌換美金

其實去到而家冇乜用
因為香港同台灣人已經walk out左
大家都知對方主流民意係點

只係得班港台五毛唱雙簧罵戰

冇咩特別咪分化戰囉

唔係的咩分化或咩咩咩。
全部大陸網軍

講真大家要相信台灣人民智
唔好成日以為得香港人反緊老共

連登近期都多
日日都ban幾個
定期強制登出真係有需要

澳狗？

我冇話只係五毛
只係一啲特別都冇咁解

老實講舊登同而家連登睇慣晒啦

OK,你慢慢

注你老母

大陸可以搵人出手買account

有無得反攻大陸

日日去八卦版撚5毛

平時開左帳號無用潛伏住姐，而家中共生死存亡仲唔開行部機器咩

網上五毛太多
唔好咁易畀人帶風向

屌你老母 blocked

佢停開acc之前都一大堆備acc啦

覺青依d字眼已經好支那用語

係

為什麼反攻大陸?
支那與台灣無關

因為大家會攰,而五毛唔會
就好似連登凌晨之後熱門都係群魔亂舞咁一樣
尤其係有活動嘅時候,出咗去嘅人唔會有時間上連登
得翻五毛控制個風向會紅到仲恐怖過鄉土

呢個未必係毛

每個國家既人都有自己既本土意識
亦係今次支那肺炎後de-globalization 既其中一環

為什麼這個帖正評很多

紅色滲透

全球反支排華

可見很多香港人認同澳門人的言論

Hello記得你日是台灣人之前發過帖文

策反左

是的
不論移不移民
請先兌換美金
中國和香港的經濟已經開始崩潰

近日好多#250000左右既五毛浮現...

同連登一樣咁撚多五毛
有時深夜開個POST 全部都係五毛圍爐

台灣人不怕搶飯碗

因為有條76toyz幫手分化

港共有可能

突然間轉晒風向咪知乜事囉

學到嘢
以後都可以咁覆

在做了但始終我們不是富豪影響力不大
想知道台灣人對香港人想移想法是怎樣

起下樓主底發覺有機會係高級五毛澳門狗

當然歡迎阿
不希望香港人經過台灣白色恐怖的痛苦

澳門人

很多台灣人看到理大POLY戰役都流淚

ptt有返咁上下年紀既account好L值錢架
台灣d marketing 公司好多呢d影子打手account
出個po唔係平架

師兄真有教養 呢位樓主開d post 成日quote 去台灣南韓 日本 引人屌佢地 似乎想帶風向

沒錯
不關心香港或台灣

搞鳩返班小粉紅，教佢地作反

一話移民過去即刻變晒臉
驚比香港人溝晒d女搶晒d工

小粉紅屬於支那
與台灣無關

你準備移民嗎

認同/推的意思

有幾出奇..佢地事實上係人多,就算唔計五毛果D,只要有1成人上外國既網都可以人海戰術污染環境

所以大多數香港人都認同台灣現在反美國返香港嗎

先起底

全部台灣論壇呢兩個月都多左好多五毛帶風向